班吹淡撚有幾個特徵

世界觀窄
受主流媒體資訊影響而唔去求真
經常去中國旅行 目的係廉價而唔係美景

係。

好準確

英文唔好又唔願進修

睇幾年內嘅新聞就可以自信咁亂去指點幾十年江山

樓上講嘅幾點都非常準確，估唔到各位身邊都有啲咁樣嘅人

佢哋最後會屌香港獨立不切實際，流於空談，甚至製造另外一個霸權

佢地會話香港冇人肯當兵 冇軍隊

但事實上由香港人所組成嘅軍隊直至1995年先解散

佢地會話香港冇人肯付出 犧牲

但事實上香港嘅抗爭比例比起世界各地係好高

咁你班全華港又好好能力啊
至少人地冇膚色詛咒

其實要獨立除非中國國力變弱
或者香變成負資產
淡友其實都有佢既道理
正如蘇格蘭都未得
你估香港剩係得反對咩
就算係後生都有大把支持政府
理性啲網上傳媒意見唔代表全部人
所有媒體都有佢既立場
特朗普當選
已經唔知打左國際主流媒體幾多巴啦

我地口中嘅港豬 其實好多心目中都支持獨立

已經發生緊

推

唔好聽嘅說話總係聽唔入耳

未去過佔中

2014年我都會覺得仲有希望，依家真係諗住走算
成日講唔做嘢就冇希望，事實係港共依家邊個行出嚟就捉邊個
係捉唔曬全部人，但都唔知幾時random抽中你
而另一方面佢亦對所有反對聲音不瞅不睬，唔會讓步唔會理你
都咁多年啦，呢啲唔係叫買個機會，係叫幻想

咁當然，覺得咁樣係有用嘅咪即管出去，我唔會阻人